前休班警涉偷影女子裙底 稱需時請律師申押後案件

時任警員約1年前在休班期間，涉在港鐵站扶手電梯偷拍1名女子裙底，被控「作出有違公德的行為」罪，今在西九龍裁判法院提堂，暫毋須答辯，案件押後至3月8日再訊。

被告英裕泰（34歲），現報稱的職業是「其他」。辯方今在庭上申請押後案件8星期，以索取文件，又指被告需時自行尋找私人執業的律師，因他的收入超過申請當值律師服務的入息限額。

控罪指，被告在去年1月21日，在旺角港鐵站近E出口向上移動的扶手電梯重複地將其右腳踏前至女子X的裙底範圍內，用以拍攝X的裙底影片。

咁樣有冇1分

其實裙底有乜好睇 前世未見過底褲啊？

會扯旗